知唔知車咩生果嘅人最大駛？

係車柿嘅人

10/10

0/10

10分/100

民建聯就唔得啦，佢哋最無柿

得我一個覺得唔好笑？

5/10 合格

呢個好笑

係，我指係戇鳩閪

100/100 for this one only

啱啱同囡囡講完，笑到停唔到
In 馬丁 I trust

知唔知咩動物最鐘意食蔬菜

呢個真心得 同每個屋企人講都笑咗